Enki以及他創造人類的關鍵時刻——《失落的恩基書》中的第6塊及第7塊石匾

摘錄自《Enki以及他創造人類的關鍵時刻》——《失落的恩基書》中的第6塊及第7塊石匾

當Enki向阿努那奇眾神的議會提出，想在Homo erectus身上加入神們的印記，以讓這物種加速進化︰他那刻有沒有意識到，這舉動會對他自己的生活造成不可估量的後果？而對我們的生活造成的影響呢？那一瞬間，他有沒有憑直覺預想到，自己正開展一個會歷時數十萬年的漫長旅程，而如今仍未終結呢？

作為第一位阿努那奇神（在Alalu之後）去踏足地球，Enki留在該地。這個本來只打算持續數年（我們人類時間觀念上的「數年」）的任務轉化成一場天天的掙扎、成了寫滿重大抉擇的史詩，並產生了無比強烈的、情緒、感情上的影響。

在Homo erectus身上進行的首數次基因改造，用了數位神的基因，他們就是恩奇（Enki）、寧胡爾薩格（Ninoursag）及Thoth。

後來，Enki與兩名由Homo erectus製造出來的第一代人類女性進行交配。正是在這一刻，通過他自己的精子，我們的DNA深深刻上他的基因印記。

今天的人類是Enki的後代。不論我們喜歡這事實與否，不論我們是白人、黑人或亞洲人。

此外，Enki之史詩能回答所有關於我們人類歷史的問題……

我建議大家追溯人類創造過程中、不同的科學階段，並以研究《Lost Book of Enki》（Zecharia Sitchin譯）作為基礎，本書在此主題上相當公正。不過，正如我多次說過，《Lost Book of Enki》中事件發生的時序必須經仔細審視，而最重要的是，創造人類的主要地方寫錯了。Homo sapiens-sapiens 從不是於Sumer（蘇美爾）或Middle-east（中東）被創造出來的。

Enki創造並後來直接成為人類的父親，是在遠東之地（Far East），古印度及西藏，換言之是亞特蘭蒂斯（Atlantis）。超過300,000年前︰第一代Sapiens誕生，而超過100,000年前︰Sapiens-Sapiens誕生。

因此，黑人及亞洲人族裔的出現，相比白人的誕生，是早了數萬年。而白人是藉由眾神們與第一代文明的Sapiens交配而生。

再者，人類從未因Sitchin所指的洪水而滅絕，而Sitchin將這場洪水置於約公元前13,000年。

事實上，在公元前12,000年，就是正正這個時刻，安努（Anu）、蜥蜴人（the lizards）及灰人（the Greys）襲擊地球、我們的眾神以及我們人類，以企圖徹底摧毀我們。

這場洪水並非是自然現象，而是由安努及他手下派系的怪物所造成的。安努答應Enki，想回到地球、一起商量如何管理我們人類的進化過程。那時，人類獲得愈來愈多力量、能力，這讓安努極為惱火。

Enki從不相信他。他知道安努在策劃些下流的手段，所以嚴禁他進入地球的星際界域（astral）及降落在地球上。除了馬杜克，其他男神、女神們沒有跟隨Enki的主張，覺得他對於安努的好意有所「誤解」。所有眾神都因為此，付上了沉重的代價。不聽從Enki的卓越智慧，意味着會傷害自己。他們永不能忘記此教訓。

當安努接近了我們的星球，他襲擊了她，違背了他的誓言。Enki，被他自己的父親以這可憎的手段背叛——假若你還能稱「此」作為一名「父親」——Enki是一位明智、慎重的神，他知道如何毫不驚慌地應變。此外，Enki總是能想出後備計劃。

他的軍團，其領袖們將會成為蘇美爾（Sumer）、埃及（Egypt）和巴比倫（Babylon）來日的神們，他們信任Enki，跟從他的旨意去立即撤離。

無數的人類獲Enki及眾神們帶領，到達喜瑪拉雅山，到達SHAMBALLA（香巴拉，又譯為香格里拉），遠離安努，這個作惡的人、及他那些骯髒的蜥蜴人在地球四周散播的可怕災難。

Enki成功拯救對他來說是神聖的、儘量多的動物，還有植物、種子（他會把這些珍貴地收藏，於他的生命之屋中 [House of Life，他會在曾定居之地方建造這屋]）。

Enki是人類的真正救星，因為Enki是我們真正的父親及創造者之神。
一位父親及創造者的神，愛上了他的創造物。

這確會讓你聯想起聖經中的挪亞方舟，事實上，聖經中所謂的「真相、啟示」只是無數次抄襲一些真正在聖經被寫出來的數萬或數十萬年前發生的事情。

由安努突如其來製造的洪水，其水位在一夜間升了數米，完全淹沒了亞特蘭蒂斯（Atlantis）。當然，安努擁有相關的科技，以達成此。就是他，經由灰人（the Greys），給予美國人HAARP的知識（一種影響自然氣象的武器）和BLUE BEAM Project，即是全息攝影電影的技術（holographic movie）！我們仍可指望安努—耶和華（Anu - Jehovah）儘量殺害多些人類及摧毀多些國家。這個怪物在跟他兒子伊亞—恩奇（Ea - Enki）的戰爭中輸了，所以，在今天，腦海中只有一件事，即是想造成最大可能的破壞。安努和他的手下就是新世界秩序（New World Order），而當然不是Enki。

至於在《第12個星球》（第419頁）寫及到阿努那奇人（Anunnakis）立誓要讓人類毀滅，這樣寫的話真讓人感到遺憾，當然除非我們是在談及安努的派系。我們的阿努那奇眾神們，我是指Enki和他的軍團，他們從洪水中救了我們。恩利勒（Enlil）亦從沒參與過製造洪水。當然，他有一段長時間跟從他的父親；他沒隱藏這事實，也為此負責。但當牽涉到人類大屠殺、殘殺數以百萬計的無辜人類以及他的家人，恩利勒奮起抵抗他父親安努。

假若歷史上有一段時期，所有人類蹤跡在地球上消失了，這並非因為我們受到毀滅。其實是因為那時候，我們所有人類都居住在西藏的高地、「世界屋脊」、岡仁波齊峰（Kailash，亦是世界的第7個脈輪），與Enki住在一起。

我們那時候，數十萬年前，已認識Enki，並叫他作SHIVA（濕婆神），那位偉大而仁慈的，那位眾神中之神，會為他的創造物跳舞……

全文參見《Enki以及他創造人類的關鍵時刻》——《Lost Book of Enki》中的第6塊及第7塊石匾

網站推介
1. Loveenki英文原網︰
（目錄︰）
2. Loveenki英文博客版︰
3. Loveenki法文原網︰
（目錄︰）
4. Loveenki中文官網（譯文）︰《Enki是一位宇宙中的英雄》
5. Loveenki中文分站（撮要、譯文）︰《Enki-Shiva-Satya︰人類文明的真相》
（目錄︰）
6. Loveenki中文Youtube頻道︰《Enki地球文明、人類誕生真相》